在線上就要覆你咩？

望咩望
好得閒呀
做自己嘢啦
要覆自然會覆你

我出返去做自己嘢先啦

其實你啱

醒下啦
你永遠都唔會係佢最先覆個個

真

岩牙=.=

試下唔啱ok?

試過理性細訴你卻未會動容

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

無得hide online呢點真係好撚大壓力

知啦 冇搵你好耐

無覆幾日

橫豎大家也似 同漸變啞和聾

如何放心得了你
明天我再回來 等你

知你日日覆啦

曾經我都等過一個女仔在線上嘅覆機
如今 我屌佢老母

咪就係

在線上碌鳩總要彎

靜啦屌

濛濛撚

有咩好等

等緊一個答覆

明天他 終會發現你吧
如看守天使那樣美 等下去吧

hi